[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28520562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28520562/answer/41181125", "content": "\n\u5973\u751f\u8fc7\u5ea6\u81ea\u6170\uff0c\u5f15\u8d77\u751f\u7406\u548c\u5fc3\u7406\u90fd\u53d8\u5316\u6bcf\u5929\u5f88\u81ea\u5351\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535200/answer/308599522", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8650\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/302656306", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266280313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266280313/answer/308879448", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u533b\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535200/answer/308492447", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8650\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21372638", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21372638/answer/308450288", "content": "\n\u88ab\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\u6740\u6b7b\u53ea\u80fd\u8ba4\u5012\u9709\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/308711204", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61066254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61066254/answer/308193781", "content": "\n\u4f60\u5bf9\u5927\u4e00\u65b0\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u6216\u503c\u5f97\u5206\u4eab\u7684\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/308252269", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308819008", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266338181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266338181/answer/308231027", "content": "\n\u4e0d\u559c\u6b22\u624b\u529e\u7684\u4eba\u5f97\u5230\u4e86\u624b\u529e\uff0c\u9664\u4e86\u5356\u6389\u8fd8\u6709\u522b\u7684\u7528\u5904\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266009288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266009288/answer/308320623", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5185\u5730\u5973\u751f\u79f0\u5728\u9999\u6e2f\u673a\u573a\u88ab\u9a82\u5a18\u6cfc\u7ca5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/307689270", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/308764896", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265741276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265741276/answer/308654250", "content": "\n\u5f53\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u7684\u4eba\u751f\u76ee\u6807\u4e4b\u4e00\u662f\u5728\u5317\u4eac\u4e70\u51e0\u5957\u623f\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265807443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265807443/answer/306579529", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7cbe\u81f4\u7684\u5e9f\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265361441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265361441/answer/307921026", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e00\u76f4\u770b\u597d\u6700\u540e\u9ec4\u4e86\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/308597187", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31176110", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31176110/answer/308552038", "content": "\n\u771f\u5fc3\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266412517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266412517/answer/308528787", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u623f\u65f6\u4f1a\u5185\u5fc3\u4f1a\u5632\u7b11\u3001\u8f7b\u8511\u6b63\u5728\u953b\u70bc\u7684\u5f88\u80d6\u7684\u5973\u5b69\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266154333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266154333/answer/307841730", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u9996\u6b21\u53c2\u52a0\u51ac\u5b63\u8fbe\u6c83\u65af\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265741276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265741276/answer/308954585", "content": "\n\u5f53\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u7684\u5b66\u751f\u7684\u4eba\u751f\u76ee\u6807\u4e4b\u4e00\u662f\u5728\u5317\u4eac\u4e70\u51e0\u5957\u623f\uff0c\u90a3\u4e48\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u8fd8\u6709\u6551\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67267684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67267684/answer/307212733", "content": "\n\u4f60\u7528\u624b\u673a\u62cd\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6ee1\u610f\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266467178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266467178/answer/308659836", "content": "\n\u4fbf\u8863\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u51fa\u5356\u8eab\u4efd\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266474698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266474698/answer/308657359", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u95e8\u8230\u8f7d\u7535\u78c1\u70ae\u6837\u673a\u9996\u6b21\u9732\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528173/answer/307762590", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624b\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46693101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46693101/answer/308298340", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7edd\u5999\u7684\u7ffb\u8bd1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266360371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266360371/answer/308531473", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8552%\u7684\u5b50\u5973\u5c4f\u853d\u7236\u6bcd\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/307777613", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266441746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266441746/answer/307996720", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85lexburner\u76f4\u64ad\u65f6\u4f7f\u7528\u4e86\u4e0d\u5c0a\u91cd\u5973\u6027\u7684\u8bcd\u6c47\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264246676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264246676/answer/307915718", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u5728\u8c08\u604b\u7231\u65f6\uff0c\u4f1a\u53d8\u5f97\u5b69\u5b50\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28946100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28946100/answer/307688902", "content": "\n\u98df\u5802\u5927\u5988\u4e0d\u613f\u7ed9\u540c\u5b66\u4eec\u6253\u8089\uff0c\u90a3\u98df\u5802\u7684\u8089\u90fd\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37903025", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37903025/answer/307573462", "content": "\n\u4e09\u4ee3\u706b\u5f71\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8f93\u7ed9\u5927\u86c7\u4e38?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266154333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266154333/answer/307489529", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\u9996\u6b21\u53c2\u52a0\u51ac\u5b63\u8fbe\u6c83\u65af\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/301555495", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266234961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266234961/answer/306395495", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u90d1\u5dde\u57ce\u7ba1\u62bd\u68af\u540e\u5e7f\u544a\u724c\u5b89\u88c5\u5de5\u5760\u4ea1\u300d\uff0c\u6d89\u4e8b\u6587\u5370\u5e97\u8001\u677f\u88ab\u5211\u62d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37915231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37915231/answer/290786271", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9006\u5929\u7684\u9020\u5047\u624b\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710398/answer/290953878", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u9006\u5929\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264331588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264331588/answer/287777019", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u53ef\u4ee5\u5389\u5bb3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66750243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66750243/answer/267284364", "content": "\n\u8bd5\u7740\u8bb2\u4e00\u4e2a\u6700\u77ed\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/243073764", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/307446123", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/308295143", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266412517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266412517/answer/308123211", "content": "\n\u4f60\u5728\u5065\u8eab\u623f\u65f6\u4f1a\u5185\u5fc3\u4f1a\u5632\u7b11\u3001\u8f7b\u8511\u6b63\u5728\u953b\u70bc\u7684\u5f88\u80d6\u7684\u5973\u5b69\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/308092335", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/308377035", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30604367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30604367/answer/308715358", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u9884\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265641160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265641160/answer/306030360", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u8fd1\u300c\u5feb\u624b\u96c6\u4f53\u5165\u4fb5B\u7ad9\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62002859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62002859/answer/307979690", "content": "\n\u5b66\u6e23\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62627377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62627377/answer/308137597", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u8981\u6c42\u6709\u5173\u90e8\u95e8\u5bf9\u6076\u641e\u7384\u5958\u7684\u5f71\u89c6\u53ca\u6587\u5b66\u4f5c\u54c1\u8fdb\u884c\u627c\u5236?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264285326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264285326/answer/308499942", "content": "\n\u957f\u76f8\u7a1a\u5ae9\u7684\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266297685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266297685/answer/308338077", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u4f1f\u5927\u7684\u6e38\u620f\u516c\u53f8\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308257975", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308529439", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22245838", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22245838/answer/308548118", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u8870\u843d\u7684\u4e92\u8054\u7f51\u516c\u53f8\uff1f\u4ed6\u4eec\u8870\u843d\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36524262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36524262/answer/308374867", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4f55\u559c\u6b22\u82cf\u8f7c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/308338780", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/307378108", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24008135", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24008135/answer/308723244", "content": "\n\u4e0a\u53f8\u7ecf\u5e38\u5728\u5fae\u4fe1\u670b\u53cb\u5708\u5206\u4eab\u300c\u83ab\u8a00\u6700\u7ecf\u5178\u7684\u5341\u53e5\u8bdd\u300d\uff0c\u611f\u89c9\u5f88\u8111\u6b8b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20320900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20320900/answer/308780661", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u6709\u300c\u4f53\u9999\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265260292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265260292/answer/298327937", "content": "\n\u662f\u5426\u5b58\u5728\u5feb\u624b\u7528\u6237\u770b\u4e0d\u8d77\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u7528\u6237\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308319894", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/307905642", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/308145308", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266037623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266037623/answer/307835722", "content": "\n\u88ab\u732b\u559c\u6b22\uff08\u732b\u7f18\u597d\uff09\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/308126481", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266076963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266076963/answer/308019019", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ad8\u5fb7\u5730\u56fe\u4e8c\u5341\u516d\u70e7\u7f8a\u8089\u6539\u56de\u7096\u732a\u8089\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22076509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22076509/answer/307186391", "content": "\n\u300a\u91d1\u9675\u5341\u4e09\u9497\u300b\u4e2d\uff0c\u5341\u4e8c\u540d\u5993\u5973\u4e3a\u4e86\u6551\u5973\u5b66\u751f\u800c\u66ff\u5176\u8d74\u5c40\uff0c\u8fd9\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7cbe\u795e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175546/answer/306913386", "content": "\n\u5149\u662f\u4e00\u6bb5MV\u5c31\u80fd\u611f\u53d7\u5230\u6ca1\u5531\u529f/\u6ca1\u6f14\u6280\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57272673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57272673/answer/177548194", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u77ed\u89c6\u9891 app \u300c\u6296\u97f3\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59070934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59070934/answer/300838266", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u75c5\u4eba\u6216\u75c5\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264943419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264943419/answer/302569519", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u963f\u7c73\u5c14\u00b7\u6c57\u7684\u7535\u5f71\u300a\u795e\u79d8\u5de8\u661f\u300b\uff08Secret Superstar\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61710398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61710398/answer/290492246", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u56fd\u529b\u7a76\u7adf\u9006\u5929\u5230\u4e86\u54ea\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40267665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40267665/answer/285674442", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5bf9\u4e0d\u8d77\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u6625\u8282\u662f\u79cd\u964b\u4e60\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50490186", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50490186/answer/209846945", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u73b0\u5728\u5f88\u706b\u7684\u4e00\u70b9\u70b9\u5976\u8336\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264285326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264285326/answer/285930502", "content": "\n\u957f\u76f8\u7a1a\u5ae9\u7684\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65988461", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65988461/answer/245375573", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e00\u53e5\u8bd7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/308250213", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26810180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26810180/answer/308373578", "content": "\n\u671d\u9c9c\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u7f8e\u56fd\u662f\u5426\u6253\u7b97\u4fb5\u7565\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25106944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25106944/answer/308190349", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u670b\u53cb\u5708\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6216\u505a\u6cd5\u663e\u5f97\u7279\u522b low?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28167742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28167742/answer/307313910", "content": "\n\u4eba\u80fd\u865a\u4f2a\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308030592", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/297490730", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u53d1\u751f\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66750243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66750243/answer/262955652", "content": "\n\u8bd5\u7740\u8bb2\u4e00\u4e2a\u6700\u77ed\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/307746411", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33326594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33326594/answer/261383097", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4fc4\u7f57\u65af\u5973\u6027\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\u90a3\u4e48\u7f8e\uff0c\u7ed3\u5a5a\u540e\u989c\u503c\u6b8b\u7684\u90a3\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266437086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266437086/answer/307869455", "content": "\n\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u4e3a\u4e86\u53bb\u7f8e\u56fd\u7559\u5b66\u800c\u548c\u613f\u610f\u8d44\u52a9\u6211\u7684\u4eba\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42082026", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42082026/answer/307348585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u7269\u4e00\u51fa\u573a\u4f60\u5c31\u611f\u89c9\u300c\u7a33\u4e86\u300d\u300c\u653e\u5fc3\u4e86\u300d\u300c\u8d62\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266053036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266053036/answer/307857256", "content": "\n\u4f60\u6240\u62cd\u6444\u8fc7\u6700\u6709\u751f\u547d\u529b\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65358950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65358950/answer/299007969", "content": "\n\u6768\u5e42\u8981\u600e\u6837\u624d\u80fd\u4e0a\u5347\u5230\u5927\u82b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264483975", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264483975/answer/307867812", "content": "\n\u4f60\u66fe\u4e3a\u4e86\u8d5a\u94b1\uff0c\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308087632", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264827145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264827145/answer/291602013", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u4f60\u505a\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36396890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36396890/answer/308336187", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u542c\u8d77\u6765\u9ad8\u5927\u4e0a\u5b9e\u9645\u4e0a\u5f88\u666e\u901a\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/300963528", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/307679991", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266158453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266158453/answer/308026689", "content": "\n\u82e5\u98ce\u5f00\u6302\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19570419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19570419/answer/308130430", "content": "\n\u4f60\u53bb\u8fc7\u7684\u6700\u7f8e\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\u513f\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/295490105", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/307254600", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}]